計我話,近年五大之中得poly系最正常

cu:吸毒
hku:fing jer
ust:偷竹
shitty:冧天花
hkcc吾蒜poly,佢只系一間辣殺學店
吾知大家有冇異議?

不服來辯

有異議
Bu先係最正常 無咩好大既柒事
雖然無人記得有呢間u

冧你老母
吾你老母
蒜你老母
系你老母
辣你老母
殺你老母

翻去讀小學啦 屌你老母

蟲can

駁吾刀牙ching?

ching，尼系米講緊新生regday開片果間牙？

仲有前幾年有個傻仔為左重考 比假醫生紙搞到要上法庭

恆大呢？